求全港最好食既早餐

因為平時唔洗番工 朝早唔係屋企做野就係hea
想請教各位連登食家有咩好食既早餐推介
貴D都無所謂

M記8號餐

靠乞錢所以唔洗返工?
食早餐啊? 食元寶蠟燭香啦

你幾碎？

沙嗲牛肉麵 每朝例牌叫

標準答案 大快活

唔係啦
之前開D post 想借刀姐

廿中 傾番野食得唔得

讀書果陣食厭左

有無話邊間特別好食

我問你年紀係睇下你有幾多社會經驗啫，連去邊度嘆早餐都要問！？我以為你係小學雞

唔係掛 咁邊度嘆晚餐就可以問？
我係食黎食去都係果D野 想問有咩新野試下又代表我無社會經驗？

如果我唔洗返工，我一定瞓到晏晝直接食lunch

咁又唔可以咁懶
之前一係delifrance 一係m記
一係大家樂大快活

係前個排先朝早的士去灣仔買牛角包
早餐好重要架

答案係人人唔同，要自己發掘

過大海

即係我唔可以問有咩好食既推介？

搵到一間自己鍾意嘅茶記好重要

上個禮拜架啦
都係想傾番邊度食早餐好

以前土瓜灣有間叫白宮冰室 食D野雖然好普通
e.g. 沙爹牛炒蛋配多士奶茶 但都好有味道 而且好坐

而家搵唔番了
係咪得番港島有又好坐又好食既早餐

到時唔好食你又屌撚晒鬼，邊個負責？

你講出黎我實信你架啦
唔好食咪唔好食囉 你咁偏激做乜
咁你食開邊度覺得好食呀
我聽朝去

你有嘅係時間，慢慢自己搵啦

咁咩都唔洗討論啦
你咁痴線既 不過睇你D舊post都feel到你咩人既

咁你影疊錢出嚟托柒？自卑？

自己問人邊到食早餐好
之後show疊錢出嚟做咩撚野
你平時食開錢架？

我又唔係覆緊你
影疊錢證明我唔係乞衣姐
其實你係咪平時太多怒氣要係連登度放
不如出黎請你食個早餐聽下你傾訴

因為之前開左個post
放左人地個ac出黎諗住借刀起佢底
佢地又以為我係乞衣 咪放下證明囉

其實連登係咪咁多負能量 傾下咩早餐好食都要爆晒粗

人地問埋啲鳩嘢你就無視佢啦

真係咁多時間不如逐間逐間試
推薦冇意思啦 口味個個唔同

為保我清白 我都要defense一下既
咁巴打你又有無好介紹呀

我上嚟屌鳩人係減壓方法嘅一種，點都好過周街斬人啦

平時朝早食開麵包同飲咖啡
麵包鋪個啲
應該唔啱你

贏番黎既錢？

咁都有個範圍架嘛
唔通落樓下逐間茶記試咩
好似之前個Fd叫我試間灣仔間牛角包 我都覺得幾好食

佢隻加左士多啤利jam既真係好好味

講野唔使負責任？任你屌？

咁你屌完我 減到D壓未呀

唔係啦 本黎

Btw我都等緊正早餐
Skip 左幾年早餐了

我都無屌鳩你

唔食早餐好唔健康架wo
腦細胞始終要醣份
聽朝開始發掘下先 是但周圍行下

自己發現成功感高啲嘅
行一一間未試過嘅餐廳 食完發現好好味
感覺同搵到寶差唔多

食粥 炒麵/炸兩

真 但日日都11先醒好慘
道理是明的 我都好想食早餐

酒店自助早餐

早餐真係難搵D 因為D menu好似一式一樣咁
夜晚就易搵好多

剎車嘔麵